[選帥風波] 羅傑承爆料 斥足總CEO散播內部消息 打算以雙倍薪金挖角其心儀教練執教港隊

談足總現時的CEO，沒有訂下足球長遠發展計劃，沒有做好策略改善青訓發展，也沒有為球會解決問題，令港超發展踏上正軌。最近更為招聘香港隊教練一事，攪到一鑊泡，笑話連篇，未落實就向傳媒散播消息，透露自己心儀教練有幾叻、有幾好，建議董事局聘請他為香港隊教練。並聽聞CEO打算用現時該教練賺開的大約雙倍薪金來羅致佢。但最近經傳媒報導，不知道什麼原因，該名教練突然放棄等侯香港足總的欽點，而落實加盟中國做U19助教。

我真的不知道這位CEO對香港足球有什麼貢獻？ 足總為什麼要這麼維護他？其實在香港也有很多出色的管理人才，為什麼足總不先考慮呢？ 而一個沒有管理足球業經驗的老外，既不熟悉香港環境，這幾年也沒有和政府、馬會、商界打好關係，甚至乎大部份球會也不喜歡他的處事作風，也從來未有替足總覓得任何贊助，我覺得是浪費了資源去聘請這位強差人意的CEO。

全文: